中學生涯未試過喺grad din同男同學合照是否人生遺憾？

正常一定要影
啲女圍住影

死GAY佬埋唔到堆